肛交所 幾時買好

牛三概念股

前幾年有注蟹貨

溝定等爆上ok

300蚊入？

$280

$260

$180有幾手

$100

如果成事 388 應該再拾數級 保守計半年上多10%

星期一開巿買唔買得切

呢隻200樓上好多蟹貨。所以爆極都爆唔上。響180-210差唔多兩年
不過黎緊成交配合應該上到。但有心理準備可能要衝多幾次先識爆上去

準備好一個月sing 100蚊未

go

等運到
利申: 48000股@140

痴撚線

real?

網上既野睇過就算啦

我 500000 股@139 呀

我100000000股@138

多過香港政府

205